港島三大商場關門大吉到底有咩陰謀？

新巴城巴最新安排
暫停服務路線 Route(s) suspended W1
改道路線 Route(s) with diversion 1, 2A, 2X, 5B, 5X, 6, 6X, 8, 8H, 8P, 8X, 10, 11, 12A, 12M, 15B, 19, 23, 25A, 26, 37A, 37B, 38, 40, 40M, 42, 65, 72, 72A, 75, 76, 77, 88R, 90, 90B, 96, 97, 102, 103, 112, 116, 117, 170, 182, 260, 307, 592, 601, 619, 671, 680, 681, 690, 780, 789, 914, 930, 930X, 948, 962B, 962X, 967, 969, A11, E11, E11A

唔止啦
成個銅鑼灣都唔開

痴撚線 行街都無自由

希慎都係，平時最多人聚集
唔比人停留休息，聚更多人

似困大家係銅鑼灣黎打

皇室堡，利園都唔開咩

利園仲開緊

世貿係撚三大咩

係咪收到風

皇室堡仲開緊

好想放工

#金鐘
1557 太古廣場廣播呼籲在場人士盡快離開 1600將關閉

Times Square 最大

佢開

【1557】有防暴警察在上環站駐守，並截查黑衣青年及其隨身物品。

只有一個方法可以有效打擊藍屍

大家小心

PP都跪

R.I.P.

時代革命廣場

吹

皇室堡都會關

賺夠，比其他人賺

東涌之前機場壓力測試後期都係咁
名店提早關門

pp舖小薯表示
自己舖落閘係因為覺得附近太多popo, staff翻屋企會開始唔安全
利申 未到三點已經走咗

金鍾港鐵俾人封左
你估係咪人帶頭封？

上次荃葵青遊行試過close左之後叫我地去分店幫手
仆街

咁撚賤格

日資公司 Mxxx
等車等到死

今晚小心 太近10月1 會超大力清場！

同場呀巴打

推

警方指，將會在短時間內在中環及金鐘進行驅散。而港鐵宣佈關閉金鐘站。

【1650 金鐘】有大量警員在金鐘站駐守

【中環「行街」市民往灣仔方向折返 警金鐘站外一度舉槍】

【白色恐怖蔓延至和理非遊行 港人繼續堅守：有行街自由唔使佢批准】

【韓星金義聖被獅子山人鏈感動 勇闖銅鑼灣示威區親身撐港】

【防暴警進入金鐘中環站 市民嗌黑警被截查】

【3水炮車已調派到港島 同場出動「銳武」裝甲車】

==============
〈9.15 港島「自由行」〉
直播：
不斷更新：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

香港警察擾亂社會

一來嚇你
二來幫政府中共 證明你地係暴徒
三來本身生意都少 同政府合作平息示威先

封商場多d人出黎行唔得既

大家小心，唔係係人地部署好既地方開戰，無好處

咁真係唔安全
搭地鐵又俾狗打
搭巴士又俾狗打
冇狗又俾藍絲用槌仔打,打撚完又要俾狗拉
認真問,放工可以點番屋

仲有太古城

戒嚴

向中共跪底

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

早啲部署，預先book酒店，减少嫌疑
或安排路線去鄰近教會

攬炒第一步
每星期自動不合作

放工都要BOOK酒店

Sor 以為係走路
反正酒店依家咁平

放工了

皇室堡表示：